有youtuber喺大窩口地鐵被狗捉

啱啱喺電視見到eg大個仔

Who

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

曾樂彤個阿哥？

啱啱有po有圖，應該真係佢

圖？

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

如果係佢
佢個妹要用春卷救哥哥了

唔好唔記得黨鐵除左鐡路，仲有好多黨鐵商場。
可以入去行街，去厠所，但唔可以消費

我地唔可以唔搭地鐵，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐵商場

港鐵商場 (改去--->替代商場)
圓方
德福廣場(改去--->淘大花園/商場)
青衣城 (改去--->青怡廣場)
PopCorn (改去--->將軍澳廣場)
綠楊坊 (改去--->荃灣千色滙)
Citylink 連城廣場(改去--->沙田中心)
杏花新城
連理街 (改去--->將軍澳廣場)
海趣坊 (改去--->啟豐商場)
駿景廣場 (改去--->銀禧花園)
新屯門商場 (改去--->富健花園)
恒福商場 (改去--->置樂商場)

香港人撐香港人
港鐵又封站，荃灣站，荃灣西站，葵芳站，你仲唔罷買！！！！

有冇圖

被捉果個 apple 報姓葉

搵唔返了，你可以打關鍵字睇下

我都覺得似佢，真係佢？

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去